點解女人可以話變就變

真係好想死左佢投胎做女人
又可以有人照顧 比人送返屋企
又可以唔講道理 打橫黎
又可以收兵
幾開心幾幸福

變咗做平胸豬扒你就

Cat girl 都有人要啦

雞

幾柒既女都會有人埋單

男嘅需求大過女